日日係公司上連登好無聊

有冇咩野好做下?

之後再嚟過十咪撐竿跳

做Gym

曬命？

攃到成版d link變晒紫色
一見到新po就好興奮
I know that feel bro
但記住番工無野做永遠比有野做甚至勁忙幸福
感覺好似公司出錢請你番黎上網咁

冇將來喎咁樣

因為我知呢份工應該唔會長做
做夠一年/考到正苦就會諗走
利申FG番左就黎七個月

學日文，鑽研股術，搞下副業都得

利申: 返工冇嘢做

會脫髮

醒目仔

又搵唔到錢有咩好曬

YES 仲有炒股

咩工嚟 點解咁得閒

我都係fg
唔走既原來係我呢段時間落唔到cv好晒野

除咗以前返政府intern, 無試過有一份工可以咁得閒

主要係FG岩岩出黎無理由就打死一份工
魚唔過塘唔肥 都係睇在人工份上姐
所以就算touchwood考唔到正苦做夠一年都應該會走

邊做邊搵啦
而家市道唔建議裸辭
過埋年好多人拎左b仔就走 到時d openings就多d同無咁伏

睇YOUTUBE

覺得唔洗加班已經好好

上司放假
正

我都想知 而家睇緊書學野

你覺做到隻積咁等於有將來？

我都係政府做, 日日上連登、睇新聞又一日, 工作量得幾分鐘

上網上到攰就訓覺